請問除咗支牛 仲有冇邊間 broker 唔洗放25K usd 都可以day trade美股 ?

睇左好多間 IB / TD / TT 都要25K usd 先可以day trade 到美股
但支那牛唔使 除咗佢
仲有冇咩選擇？？？？？？

TD點會要25K
Margin account先限你
cash account唔會

自己申請個牌照做買賣不求人，又唔洗比d經紀行食手續費

sofi

sofi都多人講，點解唔開？

只要cash account 就得？

因為我check 過TD HK 個網

請注意，當日沖銷被視為在同一天內對同一倉位進行開倉。根據FINRA的規定，如果您在任何五個工作日時段內進行超過3次當日沖銷，您會被視為慣性當日沖銷角一人。自2001年9月28日起，紐交所和納斯達克對“慣性當日沖銷交易人”的最低股本要求為$25,000美元。根據最新保證金要求，如果德美利證券香港客戶的保證金賬戶低於$25,000美元，且被視為“慣性當日沖銷交易人”，則該客戶在達到$25,000美元最低要求之前，將無法開倉新倉位。

只要cash account 就得！？

A pattern day trader is defined as anyone who places four or more day trades (of stocks, options, or ETF's) in their margin account over any rolling 5-business day period. PDT rule does not apply to cash accounts. Therefore, TD Ameritrade allows unlimited number of day trades on cash accounts.

明白了
多謝巴打！

Cash account trade唔會要你有保証金limit

明白了 即開棄用支那牛！
祝巴打贏到開巷

td cash account 玩day trade唔係會中good faith violation？

即係點？用緊sofi想轉但又唔想用支牛